絲打會唔會介意男朋友ig follow左好多女神

會

唔介意 仲去入佢ig，見到d女仔幾靚幫佢follow 埋

我都想知
如果個男仔ig follow 女神
會唔會扣分

首先條女要專登有心機去慢慢細閲你ig
佢咁做得應該都唔會對你反感甚至對你有好感

無男友

會 睇就得 但唔好follow
見過有個男仔ig follow9成都係女 其中有啲ig仲要全部都係裸女相 勁反感

會 幫佢unfollow哂

幫佢unfollow 哂 佢屌我
我覺得我係佢面前好冇尊嚴
擺少少姿態都要俾人屌
我既介意佢唔care
佢既介意就屌到我反艇

飛鳩咗佢啦

點會介意
我得到佢個人已經係winner

how about 男友follow左好多大隻仔?

戇撚鳩，你而家搞人丫嘛
人地都無煩你，要你做其他野
而家你搞鳩人人地無權利保有自己興趣？打個飛機都唔得？咁霸道？

睇下都唔撚得，痴撚線

洗唔洗洗咁啊 屌咩睇下女好似出軌咁
利申女朋友成日一齊睇問呢個靚唔靚個個靚唔靚

睇都唔俾
痴撚線

唔會 仲會一齊講

會呀，會覺得好撚厹啊
之前有個男仔追我佢Follow左Jumbo即刻反感
而家男友都有Follow靚女，但係係我都覺得靚嘅「明星」，Ella Koon等等.... follow 還follow 唔好咁bad taste 先.... 如果係個埋ig女神就不了.....

屌你老母

會，會覺得佢好低質

同意！
唔介意你睇，但follow 埋再like 埋真係好嘔心，
擺明俾人知你睇緊咁。

唔介意佢睇但唔好follow? 唔follow點睇 下下search

我男朋友都係
試過叫佢unfollow

我覺得follow啲內外兼備個啲
Eg. Angela yuen 劉雯 個type
都好冇問題
但仲要全部都韓國網紅
塊臉就黎爆炸個啲
我頂

我有朋友既男朋友都係咁，
好多香港性感女仔同av 女優
我真係接受唔到，我唔會想俾人知自己男朋友follow 呢啲人。

咁又真係好過份
要睇就直接睇av打飛機啦
Ig都要follow埋啲女人真係好嘔心

我男朋友follow網紅我都覺得夠嘔心
Follow都好心follow d 有氣質架啦

由其嗰個韓國泫雅
有男仔朋友專like 佢濕身露胸

會, 覺得好撚cheap

即係fol唔撚fol得呀屌

女星又點睇

屌你老母 又唔係食到
睇下都唔得

我都會

痴撚線

好閒咋喎

唔會
見到樓上講開泫雅，其實好多女仔都有follow佢 唔好咁敏感啦

其中一個例子喳，我like 泫雅嘅男仔朋友會like 埋其他好大胸嘅女仔，總之like 親都係性感嘅 所以可能就會反感

條女：「屌你老母 又唔係騎到
J下都唔得 」

女星點睇

你係咪on9
咁都仲忍？！

咦原來分左
Sorry自膠

女仔睇靚仔/韓星/賣物就乜撚都得
男仔睇女都係各花入各眼 仲要就埋你taste
On9

J d高質啲
冇所謂 齊齊j. 湯唯啊 劉雯啊
但cheap雞就收皮啦
要打飛機直接睇av好冇？

下我都唔會j啲韓仔
好L樣衰
我都唔睇大隻仔
但有質素既男女星我會睇
睇野唔好咁cheap
搞到我覺得自已都cheap埋

有個ex follow左好多ig女神
仲要張張相都like(冇心check佢，咁岩見到show出黎佢like左一堆相）
仲要全部係d女自拍/性感相
覺得佢好撚狗公又低質

係咪一時間覺得自己都低質埋

成日幫男朋友偷偷地unfollow啲低質ig臭雞

所以手已分
佢而家條女正正就係佢ig like o個類大波cheap雞

會
Follow一兩個冇咩問題
但follow一大堆就覺得好嘔心

點睇follow好多coser
當然9成係女coser

會 我男朋友90%都係fol女神，我好撚介意，但奈佢唔何

d女咪又follow成堆韓狗 oppa oppa

男朋友係fb 經常比大心 比d網紅同又大波
重點係次次都係比大心，讚好都冇咁嬲丫
但我又驚佢覺得我好小氣，所以冇講出口
但心底有D難受

呢個post講啲女神係成日俾人放上黎個啲
女星我唔明有咩問題喎

好想偷入男朋友ig unfollow哂班臭雞

都係算啦

follow都得 睇都得
但唔好係我面前睇到定哂眼甘甘咁樣
我覺得真係好唔尊重

會 明知會介意都繼續follow繼續like 繼續又有新follow
Non stop

唉，見到佢成日係fb比大心 比D大波妹
（呢排佢鐘意藍妹小姐同周筍）
心諗：屌，咁鐘意d大波妹，不如分手，你去溝佢地算

哈，但可惜佢只可以J，又食唔到

唔follow又點睇
次次記住個user name 咩？

會介意 永遠逼佢unfollow 完過兩日條臭雞又會出現番

我覺得可以睇但唔可以對住戈d女打飛機

成日驚逼得太緊 一陣佢瞞住我開多個ig專follow 依d女神仲死

唔會 follow睇下姐 唔好direct人咪得

男仔鍾意睇靚女好正常 但如果係嗰堆偽ig女神假相到仆街就會介意
明星無乜嘢 不過見到非明星嘅靚女會有啲唔開心 但唔會阻佢 佢鍾唔鍾意我唔係剩係睇呢啲嘅

引晒班絲打出黎

咁絲打們係咪好憎男友ig出現涉谷由理?
@shibuya_yuri

你地太冇安全感啦,你地條仔係IG上面follow咪又係得個睇字
唔好唔記得佢地雖然係鐘意靚女,但係佢地都選擇同你拍拖喎

以佢地既條件淨係可以揀你咋

但fol d低質賣肉雞會覺得個男仔好cheap
利申:我自己都有fol女神既

我男朋友都follow左好多師妹
我冇特別去管佢因為我覺得自己係最靚
我好撚自大

啱啱刪咗好多
Btw 想問如果曖昧緊會唔會check個男仔follow 咩人

一定會
想知佢鍾意咩Type/level

一撚定會 起哂你底 check埋你既朋友

唔通睇靚女都唔得咩

我自己都有follow
ig 成日都見到佢對

唔介意但有底線
個樣擺到明整出黎既女 會直接叫佢unfollow 唔好睇壞眼
二手底底同ptgf 真係不了
至於EX fb/ig q…就算忍唔住睇，都唔好畀我發現

between 女星同J daily 邊樣比較能夠接受

女星都唔俾只可以話條女痴線

介意
最唔開心仲要留埋言

ex ig 9成都係女 大部分連女神都唔係
試過比我發現佢direct啲女
又話接人食宵夜又盛
最後扑埋
分手之後幾日就同左另一條女一齊
又係ig亂咁hi返黎
ig真係害人不淺 以後都有陰影

我點先知有冇女仔細閱我ig？

扣五十分先
利申 幫男友unfollow左d整容賣肉臭雞

follow有咩問題？同打機一樣，又唔會搶左你嘅。男人天性係咁。佢愛你未得囉。你地都係想有人錫姐，唔好成日拎d小事出黎嘈
男人都有權做自己嘅野。

利申:比人un曬

女人你唔好咁撚癲喇
利申：係女人

咁睇av又計唔計出軌?

有search record

厹到

女星或者網絡so call紅人還好,都係8掛同比自己貼下宜家有咩人多人講
接受唔到一啲唔知邊個嘅女人ac(講靚唔係特別靚但成日貼啲自拍/性感相,但得啲無病呻吟冇花生食,擺明只係想要attention嘅ig)
仲留言

高質果啲都算啦
擺明假波整容果啲都follow就食屎啦

Follow下都唔得？

其實見到佢啲性感片無J佢嘅意欲
不過好鍾意睇佢對波彈下彈下好有動感
但女人對波波真係可以咁好彈力㗎咩?

我係紅巴

女人個胸又唔係由肌肉構成....

平胸答你唔到
但我覺得佢對胸太大 係吸引眼球但成日對住會暈
同埋個樣

個樣幾可愛吖

不過對波真係好催眠

最近啲相影到個樣好唔自然
不過睇片係幾正

唔介意
佢成版ig都係大波大蘿女
Av女優都follow
睇飽佢

其實可以理解點解你unfollow之後佢哋嬲
因為有啲囡囡ig係private，你unfollow咗之後就算佢follow返人哋都未必accept佢
到時少咗靚女睇

咁失策架 開多個AC 睇，仲要唔好俾佢知

完全唔介意
因為自己都好中意睇靚女
隨便follow

岩呀！一條韓仔同男星都無Follow

會覺得佢ON9
女神呢個TERM已經覺得好ON9
做乜無啦啦抬高人地

初初識我男友(而家變o左老公)o個陣佢成個fb都add o左好多台妹之類
p哂圖又著好少布o個d
比人見到好樣衰
佢比o左fb password我我幫佢del哂

有閪就叫女神?

睇下都唔得，係香港做男人應該要幾低賤？

要睇係邊種 啲mk/冇內涵嘅我會直接話佢bad taste唔好睇
但有啲影相幾靚 caption又唔係廢話果啲就冇所謂
同男友成日一齊follow啲日本水著大波妹
好正 身材又好 仲會成日dm啲新嘅圖一齊睇
其實最緊要係知佢係咩心態姐 大家一齊欣賞下無防
佢唔通會唔要你走去溝個女神咩

利申：真絲，大波(但都鍾意睇大波)

Follow啲得對波同樣嗰啲就真低質
個人認為要睇就私下睇
唔洗全部follow

你del哂佢無嬲？

一齊左好耐？

隔住個mon睇女都要埋睇內涵呀
男人唔會視女人為競爭對手,唔會幻想D靚女一定有一樣野差過自己lo

如果男朋友開埋個分手ac去follow女仲要唔俾我知個ac 點睇

Follow下咋喎大姐...
你自己都成日睇啲大隻仔啦男神啦

女神係KOL個種定明星先？
不過其實有咩好介意？佢又唔係走去溝佢地
睇女好正常姐，佢睇仔你先要驚啦

睇下都唔撚得睇中左你揀埋你追埋你都要自卑
玩厭你換下個個陣 唔通又會係ig女神咩
香港地做男人學人講樽鹽真係個笑話黎